有冇人對異性已經無左一種衝動

拍過幾次拖, 全部都無好結果
而家就算見到好靚既女仔, 都無一種衝動要追到對方
甚至覺得重新認識一個人都好難,
有冇人有同感?

agger

幾歲

23

巴打，自己一個最開心，
我諗你應該明我講咩，不是講風涼話

女人=雞

抱住識朋友心態會唔會好啲

真。人與人之間根本唔應該走得太近

無衝動=give up

轉基啦巴打
我等緊你

Call 我啊。

可能我都係比較怕寂莫 朋友亦唔多
星期六日放假成日係屋企on99既感覺
有時候真係會寂莫到想發狂

而家都係同同事傾下偈就算 要識女朋友亦唔會搵同事 更何況人地個個有拍拖
真係學呀嬌 唔通人人有拖拍又要人人拍拖咩

冇拍過拖亦都冇衝動，咁樣正唔正常？

有慧根

幾歲？

無好結果=??

分手

正皮不解釋

唔分手你邊道拍到幾次拖
唔夾咪分手 有咩問題